求2千鬆啲砌機list

想砌部有wifi 功能
MATX 底板
SSD
可以玩下python 既電腦

中央處理器
► Intel Pentium Gold G6400 2核4線程 Box
$510

主機板
► MSI 微星 B460M PRO-VDH WIFI Micro-ATX 主機板
$790

RAM (記憶體)
► Team Elite DDR4 2666MHz 8GB (8GB x 1)
$208

SSD (固態硬碟)
► Team GX2 128GB 3D TLC SATA III SSD
$180

電源
► GTR TYPE-Z 300W 火牛 (3年保)
$240

機箱
► Aerocool CS-105 Micro-ATX Case
$169

砌機方案
► 淨零件 - Parts Only
$0

總計 $2,097

擷取自飛馬電腦

如果唔要機箱，有無更好配法？

中央處理器
► Intel Core i3-10100 4核8線程 Box
$899

主機板
► MSI 微星 B460M PRO-VDH WIFI Micro-ATX 主機板
$790

RAM (記憶體)
► Team Elite DDR4 2666MHz 8GB (8GB x 1)
$208

SSD (固態硬碟)
► Kingston A2000 250GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$330

電源
► GTR TYPE-Z 300W 火牛 (3年保)
$240

砌機方案
► 淨零件 - Parts Only
$0

總計 $2,467

擷取自飛馬電腦

Gtr

我要買GTR

終於可以係連登list裏面見到神牛GTR

即係換左隻牛，就已經唔錯了？

想問其實 gtr 係差到無人去 rate 佢，定係純粹 因為區域性啲外國 tester 好難揾到隻牛?

性能好過一開頭用 最平u 嘅文書機。

火牛外無咩大問題， 係把之前list 機箱嘅錢再加一啲放咗落 cpu 效能提升到。

wifi usb 廢過 on-board wifi
俾塊B450 有 wifi 嘅配 AMD 好過

咁即係呢個ryzen 3200g 好，定係i3 10100好？

2粒性能差唔多
純粹睇你想 AMD 定 intel

牌子無咩所謂
穩定
都係想跑下程式 (唔係打機）

intel啦